謝雲奴 暫時意甲入波》C朗＋希古恩 ＋伊卡迪＋戴巴拿加埋

謝雲奴真係屈機
個樣又型過晒佢地
仲要打帕爾馬

波台垃圾